{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159667?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 엘솔펜션"
    },
    "text": "ラグナペンションはそれぞれの客室にジェットスパ施設を備えています。 特にフルビラ客室は、より特別な経験を提供します。 ただし、ラグーナ部屋を予約する際に、いくつか注意すべきことがあります。 冬季には個別プールが使用できず、個別プールを利用するには最低2日前に事前予約をしなければなりません。 また、一部屋にカップル以外の人数は許可されず、家族を除く大人男女3人以上は予約できません。 朝食はイベントで提供され、メニューはパンとコーヒーまたはお茶、目玉焼き、ソーセージで構成されます。 朝食時間は午前8時30分から10時までで、状況によって変更になることがあります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 ペンションの送迎サービスは、利用可能な時期と予約の可否によって異なります。 バーベキューを楽しむには炭とグリルを使用する必要があり、2人基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。 客室ごとに個別バーベキュー場または共同室内バーベキュー場があり、雨天や冬季にもご利用いただけます。 幼児の基準は最大人数を超えることはできず、12ヶ月以上からは追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットと一緒にペンションを利用することはできません。 ペンション施設としてはカフェと駐車場があります。 もう一度強調しますが、入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラグナペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラグナペンションには、それぞれの客室にジェットスパ施設が備わっています。特にフルビラ客室は、より特別な経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションのラグーナ部屋を予約する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ラグーナ部屋を予約する際には、冬季には個別プールが使用できず、個別プールを利用するには最低2日前に事前予約が必要です。また、一部屋にカップル以外の人数は許可されず、家族を除く大人男女3人以上は予約できません。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションの朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "ラグナペンションの朝食はイベントで提供され、メニューはパンとコーヒーまたはお茶、目玉焼き、ソーセージで構成されます。朝食時間は午前8時30分から10時までで、状況によって変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ラグナペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションのバーベキューを楽しむにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ラグナペンションでバーベキューを楽しむには、炭とグリルを使用する必要があります。2人基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。客室ごとに個別バーベキュー場または共同室内バーベキュー場があり、雨天や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションで幼児を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "幼児の基準は最大人数を超えることはできず、12ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ラグナペンションではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラグナペンションにはカフェと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "ラグナペンションの送迎サービスは利用可能な時期と予約の可否によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ラグナペンションで無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "ラグナペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 618
    }
}